連仔幾時做野ban曬d解密狗ac

次撚次有j圖加密左
總有班解密狗出黎解密
以為好好玩以為自己好得意
雖然周街都係member
但都冇理由由得佢架

agger唔係樓主加密黎做乜